# Mais c'est quoi ce truc ?
Le leader et le souteneur Coopératif, c'est une formation expérientielle sur 3 séminaires de 3 jours, organisé par l'Université du Nous et répartis sur 6 mois avec un groupe continu en mode coopératif.


Pour l'info c'est là : ![http://universite-du-nous.org/le-parcours-adn/adn/](http://universite-du-nous.org/le-parcours-adn/adn/)
